\chapter{Arbeitspakete}
Meine Arbeitspakete sind themenmäßig zusammengefasst, in einer Reihenfolge, die keine Behinderung durch fehlende Resourcen verspricht. Das heißt jede Klasse kann mit allen Funktionen sofort ausprogrammiert werden, ohne auf eine fehlende Implementierung aufbauen zu müssen.\\[0.5cm]
\includegraphics[width=\textwidth]{aps.png}